黐撚線，頭條新聞用數碼暴龍首歌

鄭伊健，來全情 Go Go Go Go Go

遇怪魔 我即刻變大個
怪魔係講緊林鄭？